# Chinese, Simplified translation of Custom Breadcrumbs (7.x-2.0-alpha3)
# Copyright (c) 2013 by the Chinese, Simplified translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Custom Breadcrumbs (7.x-2.0-alpha3)\n"
"POT-Creation-Date: 2013-08-03 17:42+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

msgid "Home"
msgstr "首页"
msgid "Title"
msgstr "标题"
msgid "Delete"
msgstr "删除"
msgid "Operations"
msgstr "操作"
msgid "Type"
msgstr "类型"
msgid "List"
msgstr "列表"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
msgid "Language"
msgstr "语言"
msgid "Reset"
msgstr "重置"
msgid "Weight"
msgstr "权重"
msgid "Name"
msgstr "名字"
msgid "edit"
msgstr "编辑"
msgid "Save"
msgstr "保存"
msgid "Update"
msgstr "更新"
msgid "Views"
msgstr "视图"
msgid "Path"
msgstr "路径"
msgid "Placeholder tokens"
msgstr "Tokens占位符"
msgid "Node type"
msgstr "节点类型"
msgid "Advanced settings"
msgstr "高级设置"
msgid "Custom breadcrumbs"
msgstr "自定义面包屑"
msgid "No custom breadcrumbs have been defined."
msgstr "无自定义面包屑被定义。"
msgid "Titles"
msgstr "标题"
msgid "Paths"
msgstr "路径"
msgid ""
"The following placeholder tokens can be used in both paths and titles. "
"When used in a path or title, they will be replaced with the "
"appropriate values."
msgstr "下列Tokens占位符可以在路径和标题中使用。当用于路径或标题时，他们被合适的值替换。"
msgid "administer custom breadcrumbs"
msgstr "管理自定义面包屑"
msgid "Custom Breadcrumbs"
msgstr "自定义面包屑"
msgid "Node"
msgstr "节点"
msgid "Home breadcrumb text"
msgstr "首页面包屑文本"
msgid "Include"
msgstr "包含"
msgid "Exclude"
msgstr "不包含"
msgid "Node types to include or exclude"
msgstr "包含或排除的节点类型"
msgid "Panels"
msgstr "面板"
msgid "Filter"
msgstr "过滤"
msgid "Vocabulary"
msgstr "词汇表"
msgid "Term"
msgstr "术语"
msgid "Basic settings"
msgstr "基本设置"
msgid "Page Title"
msgstr "页面标题"
msgid "Refine"
msgstr "细分"
msgid "Undo"
msgstr "撤消"
msgid "any"
msgstr "任意"
msgid "Examples"
msgstr "示例"
msgid "Examples:"
msgstr "示例："
msgid "Menu name"
msgstr "菜单名称"
msgid "Identifier"
msgstr "标识符"
msgid "About"
msgstr "关于"
msgid "sort by @s"
msgstr "按 @s 排序"
msgid "Breadcrumb visibility"
msgstr "面包屑的可见性"
msgid "use php in custom breadcrumbs"
msgstr "在面包屑中使用PHP"
msgid "Uses"
msgstr "使用"
msgid "All languages"
msgstr "所有语言"
msgid "<strong>%property</strong> is <strong>%value</strong>"
msgstr "<strong>%property</strong> 为 <strong>%value</strong>"
msgid "Excluded paths"
msgstr "不包括的路径"
msgid "Module Name"
msgstr "模块名"
msgid "Taxonomy Term"
msgstr "分类术语"
msgid "with PHP snippet"
msgstr "含PHP代码片段"
msgid "Allow the use of PHP to set titles and paths"
msgstr "允许使用PHP代码设置标题和路径"
msgid "Module weights"
msgstr "模块权重"
msgid "Breadcrumb Name"
msgstr "面包屑的名字"
msgid "Behaviour"
msgstr "行为"
msgid "Edit custom breadcrumb for nodes"
msgstr "编辑节点的自定义面包屑"
msgid "Edit custom breadcrumb for panels"
msgstr "编辑Panels(面板)的自定义面包屑"
msgid "Custom Breadcrumbs for Taxonomy"
msgstr "分类的自定义面包屑"
msgid "Edit custom breadcrumb for taxonomy term"
msgstr "编辑分类术语的自定义面包屑"
msgid "Edit custom breadcrumb for taxonomy vobaculary"
msgstr "编辑分类词汇的自定义面包屑"
msgid "Edit custom breadcrumb for views"
msgstr "编辑Views(视图)的自定义面包屑"
msgid "Module Page"
msgstr "模块页面"
msgid "Module Pages"
msgstr "模块页面"
msgid "Edit Custom Breadcrumb for Node"
msgstr "编辑节点的自定义面包屑"
msgid "Add Custom Breadcrumb for Node"
msgstr "新增节点的自定义面包屑"
msgid "Use of PHP in !element is not permitted and will be filtered out."
msgstr ""
"未被允许在 !element "
"元素里使用PHP，PHP代码将被过滤掉。"
msgid "Menu structure"
msgstr "菜单结构"
msgid "Do not set custom breadcrumbs on the following paths"
msgstr "在下列路径中不使用自定义面包屑"
msgid "The theme registry has been rebuilt"
msgstr "主题注册表已重建"
msgid "Breadcrumb Visibility"
msgstr "面包屑的可见性"
msgid "Edit Custom Breadcrumb for Panel Page"
msgstr "编辑Panel(面板)页面的自定义面包屑"
msgid "Add Custom Breadcrumb for Panel Page"
msgstr "新增Panel(面板)页面的自定义面包屑"
msgid "Edit Custom Breadcrumb for Taxonomy Term"
msgstr "编辑分类术语的自定义面包屑"
msgid "Add Custom Breadcrumb for Taxonomy Term"
msgstr "新增分类术语的自定义面包屑"
msgid "Edit Custom Breadcrumb for Taxonomy Vocabulary"
msgstr "编辑分类词汇的自定义面包屑*"
msgid "Edit Custom Breadcrumb for View"
msgstr "编辑View(视图)的自定义面包屑"
msgid "Add Custom Breadcrumb for View"
msgstr "新增View(视图)的自定义面包屑"
msgid "Edit Custom Breadcrumb for Module Page"
msgstr "编辑模块页面的自定义面包屑"
msgid "Add Custom Breadcrumb for Module Page"
msgstr "新增模块页面的自定义面包屑"
msgid "The CSS class name for this breadcrumb is !name"
msgstr "此面包屑的CSS类名是 !name"
msgid "HTML element identifiers"
msgstr "HTML元素标识符"
msgid "Add even and odd classes to breadcrumb items."
msgstr "添加even(偶)和odd(奇) 类到面包屑的条目。"
msgid "and where"
msgstr "并当"
msgid "Wrap plain text breadcrumbs in &lt;span&gt; tags."
msgstr "把纯文本的面包屑包装在 &lt;span&gt; 标签里。"
msgid ""
"This module allows you to create and modify breadcrumbs based on node "
"type."
msgstr "此模块允许您创建和修改基于节点类型的面包屑。"
msgid ""
"You can configure Custom Breadcrumb settings at <a "
"href=\"@link\">admin/config/user-interface/custom-breadcrumbs</a>."
msgstr ""
"您可以在 <a "
"href=\"@link\">admin/config/user-interface/custom-breadcrumbs</a> "
"配置自定义面包屑的设置项。"
msgid "Append page title"
msgstr "附加页面标题"
msgid "Custom breadcrumbs settings"
msgstr "自定义面包屑设置"
msgid "Custom breadcrumbs for panels"
msgstr "Panels(面板)的自定义面包屑"
msgid "Custom breadcrumbs for taxonomy"
msgstr "分类的自定义面包屑"
msgid "Custom breadcrumbs for views"
msgstr "Views(视图)的自定义面包屑"
msgid "Custom breadcrumbs API"
msgstr "自定义面包屑API"
msgid "Homepage breadcrumb"
msgstr "首页面包屑"
msgid "Specify the homepage breadcrumb text."
msgstr "指定首页面包屑的文本"
